分手的第五天

同女朋友一齊左快五個月，因為自己有時亂諗野，導致女朋友同我分左手。日日以淚洗臉，想復合可以點？

我都係咁 挽回唔番 咩方法都試過

五個月啫
應該係玩完熱戀就走
冇㗎啦

點解仲要信誓旦旦話一齊 要一直一齊

5個月姐
我三年諗住年中求婚
點知佢1/1話分手

自己亂諗而比到壓力對方就真係你抵死

我何嘗不是也曾經聽信
但是 人會變

至少那一刻 她是真心地就好了
最後被帽子戲法

我早兩日都係咁

其實係覺得自己lonely

我都會變 我要變更好

真係唔好亂諗太多
我一年 差唔多既理由 以前初戀被帽事過 成日亂諗
懷疑佢 令到佢好大壓力